adidas係犀利既

一街都係ub同nmd.

stan smith呢

NMD

同埋一街都係高仿yeezy boost